有冇人知100日後鱷魚死亡係乜野黎

100日後に死ぬワニ
完全唔知有乜咁紅
有乜咁吸引?

喊𠹌咗

即係點

一日睇一張 有感情

個故事就係條鱷魚100日嘅生活 但係佢唔知自己100日之後死

代入唔到
可唔可以講多D

因為你知佢100日後就死 但係佢唔知 譬如有一集話佢睇完最新嗰集嘅one piece 之後話好想可以快啲睇到佢個結局咁 咁因為你知佢一定唔會睇到結局 所以咪會有啲心悒咁

咁隻鱷魚係咪就係作者朋友?

唔知 自己去佢Twitter到問

好似係，作者有講過有類似經歷

值得一提的是，於作者個人網頁中的自傳裡，有一段敘述和鱷魚的遭遇有些類似：
「20歲時，（以前幼稚園表演時擔任）悟空的那個朋友，在相約一起去拍大頭貼（貼紙相、プリクラ）的路上遭遇車會身亡，我泣不成聲，消沉了好幾個月。有時候會想自己有沒有什麼可以（為他）做的事情，於是我再次拿起畫筆重新繪圖。」

對此，不少網友認為這整部漫畫其實是作者是自己的親身經歷，而鱷魚就是作者的朋友－悟空，作者自己則是漫畫中的老鼠。

原來係親身經歷改編
唔怪得望左幾頁就唔想睇落去
我唔想知最後一日

pr野

逐日追先投入到，一次過睇其實冇咩特別

100日後鱷魚死亡新聞懷疑PR公司炒作漫畫

電通搵打手谷出來嘅垃圾企畫

電通搵漫畫家畫呢個漫畫，之後搵大批打手洗twitter推上熱門
電通一早搵生物股長傾咗唱歌，plan咗電影同埋出晒周邊

批周邊係喺武漢肺炎爆發前整好嘅

最抵死就係100日當日電通就忍唔住一次過推晒堆周邊同合作出來，搞到個個都知原來係佢哋嘅
再加上之前電通先試過逼人瘋狂OT搞到自殺，俾人笑隻鱷魚係加班100日後死

隻鱷魚最尾俾車撞死咗??

電通案件